三毛如果想立大功，入黎睇下

而家中共應該煩緊點重推逃犯修訂
我而家過你一招，你建議完中共就可以立大功，收錢舉家移民外國

呢條橋就係買通一條殺人犯隊冧幾條友
然後叫公安放水，扮到俾佢逃左黎香港
然後叫所有紅底媒體大肆報導呢位逃犯十惡不赦
要接受死刑
咁港豬就會後悔當初反逃犯
然後港共就可以順理成章再推逃犯修訂
林鄭又立大功
皆大歡喜